msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-30 20:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-30 21:02-0500\n"
"Last-Translator: Linya Huang <linya0405@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/monitor/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: quicktree.php:10 quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save To New Tree"
msgstr "保存到新樹"

#: quicktree.php:11 quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save To Branch"
msgstr "根科"

#: quicktree.php:12
#, fuzzy
msgid "Clear All Graphs"
msgstr "清除所有圖表"

#: quicktree.php:60
#, fuzzy
msgid "Graph Added to QuickTree"
msgstr "添加到 QuickTree 的圖表"

#: quicktree.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s added to QuickTree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "圖表 %s 添加到 QuickTree。轉到 QuickTree 頁面以將所有圖表移動到新的或現有的樹中。"

#: quicktree.php:64
#, fuzzy
msgid "Graph Not Added to QuickTree"
msgstr "圖形未添加到 QuickTree"

#: quicktree.php:65
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s was NOT added to QuickTree as it's already there waiting to be placed on a Tree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "圖表 %s 未添加到 QuickTree，因為它已經在那裡等待放置在樹上。轉到 QuickTree 頁面以將所有圖表移動到新的或現有的樹中。"

#: quicktree.php:69
#, fuzzy
msgid "Graph Not Specified.  Not added to QuickTree"
msgstr "未指定圖表。未添加到 QuickTree"

#: quicktree.php:70
#, fuzzy
msgid "No Graph was added to QuickTree as no Graph was specified."
msgstr "由於未指定圖形，因此未將圖形添加到 QuickTree。"

#: quicktree.php:88
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree."
msgstr "點擊“繼續”以對這些設備進行％s監控"

#: quicktree.php:94 quicktree.php:145
msgid "Tree Name"
msgstr "樹名"

#: quicktree.php:97
#, fuzzy
msgid "New Tree"
msgstr "樹"

#: quicktree.php:103 quicktree.php:162
#, fuzzy
msgid "Branch Name"
msgstr "分支：％s"

#: quicktree.php:106 quicktree.php:165 quicktree.php:329 setup.php:129
#: setup.php:136 setup.php:143 setup.php:150 setup.php:157 setup.php:164
#, fuzzy
msgid "QuickTree"
msgstr "樹"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
#, fuzzy
msgid "Add To Branch"
msgstr "添加根分支"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: quicktree.php:137
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree Branch."
msgstr "點擊“繼續”以對這些設備進行％s監控"

#: quicktree.php:139
#, fuzzy
msgid "Add to which Graph Tree?"
msgstr "添加到哪個圖樹？"

#: quicktree.php:279
#, fuzzy
msgid "QuickTree has Created Tree and/or Branch and added Graphs"
msgstr "QuickTree 已創建樹和/或分支並添加了圖表"

#: quicktree.php:293
#, fuzzy
msgid "QuickTree has no Graphs Queued"
msgstr "QuickTree 沒有 Graphs Queued"

#: quicktree.php:332
#, fuzzy
msgid "Information/Directions"
msgstr "信息/方向"

#: quicktree.php:342
#, fuzzy
msgid "The Graphs below are Queue to be added to a Cacti Tree.  You may keep them here for as long as you like, or you can perform one of the following actions"
msgstr "下面的圖表是要添加到仙人掌樹的隊列。您可以將它們保留在這裡只要您願意，或者您可以執行以下操作之一"

#: quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save your selection to a new Graph Tree so you can keep them for later and work on something new."
msgstr "將您的選擇保存到新的 Graph Tree 中，以便您可以保留它們以供以後使用並處理新的東西。"

#: quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save your selection as a branch to an existing tree so that they appear in a specific section of an existing tree."
msgstr "將您的選擇保存為現有樹的分支，以便它們出現在現有樹的特定部分中。"

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear all graphs"
msgstr "清除所有圖表"

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear the Graphs on this page from the Graphs Queue so that you have a blank QuickTree ready for new selections"
msgstr "從 Graphs Queue 中清除此頁面上的 Graphs，以便您有一個空白 QuickTree 準備好進行新選擇"

#: quicktree.php:346
#, fuzzy
msgid "You can manage the individual graphs that appear here by clicking:"
msgstr "您可以通過單擊來管理此處顯示的各個圖表："

#: quicktree.php:347
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy
msgid "Graph View Page"
msgstr "圖表查看頁面"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy, php-format
msgid "This icon is next to a Graph on the %s tab."
msgstr "此圖標位於 %s 標籤上的圖表旁邊。"

#: quicktree.php:348
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: quicktree.php:348
#, fuzzy
msgid "This icon next to the Graphs below to remove them from the QuickTree Queue."
msgstr "下方圖表旁邊的此圖標可將其從 QuickTree 隊列中刪除。"

#: quicktree.php:349
msgid "Note:"
msgstr "備註："

#: quicktree.php:350
#, fuzzy
msgid "Adding, removing or clearing on this page does not affect any other parts of Cacti (only Creating/Saving does)"
msgstr "在此頁面上添加、刪除或清除不會影響 Cacti 的任何其他部分（僅創建/保存會）"

#: quicktree.php:367
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: quicktree.php:391
#, fuzzy
msgid "Remove This Graph From QuickTree"
msgstr "從 QuickTree 中刪除此圖"

#: quicktree.php:402
#, fuzzy
msgid "No Graphs Added Yet"
msgstr "尚未添加圖表"

#: setup.php:29
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: setup.php:33 setup.php:87
#, fuzzy
msgid "Quicktree"
msgstr "快樹"

#: setup.php:37
msgid "Page Style"
msgstr "頁面樣式"

#: setup.php:38
#, fuzzy
msgid "Where to display the QuickTree page"
msgstr "在哪裡顯示 QuickTree 頁面"

#: setup.php:41
msgid "Tab"
msgstr "標籤"

#: setup.php:42
msgid "Console Menu"
msgstr "控制台菜單"

#: setup.php:43
#, fuzzy
msgid "Both Tab and Console Menu"
msgstr "選項卡和控制台菜單"

#: setup.php:99
#, fuzzy
msgid "Add this graph to QuickTree"
msgstr "將此圖添加到 QuickTree"

#: setup.php:108
#, fuzzy
msgid "QuickTree Tree Management"
msgstr "QuickTree 樹管理"

#: setup.php:111
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:111
#, fuzzy
msgid "QuickTree Trees"
msgstr "QuickTree 樹"
